入黎放低你嘅心事，我黎安慰你！

入黎放低你嘅心事，我黎安慰你！

做人好辛苦

明天番新工好緊張

揾緊工好攰

麻糰ching

揾緊工 唔知人生有咩意義 好攰

屌，過程黎嘅姐，試下苦中發掘啲樂趣，值得你付出嘅野出黎，捱下捱下就一世

放輕鬆，越緊張越容易出錯，加油啊ching，光明嘅前途等緊你

頭家等唔等住你養先

咩事唔開心啊巴打，仲有我哋愛你

呢個要慢慢發掘，人人唔同，你問下自己，出世到宜家，有無一件事，你做完覺得好開心好滿足，諗下如果要你窮到捱面包都想做，我諗，呢個就係你嘅意義

一諗到九月又要同男朋友Long D就好唔開心

ex話分開一年 如果我有成長 先會一齊番 但可以咩

咩事覺得你要成長先

呢個都係個考驗，睇下你哋之間係咪真係真愛，呢關都過到，以後咪happy lo

分咗手一年 人地開開心心有新女朋友
我仲原地踏步 好似一世都唔識再鍾意人咁

咩事分手先